預言家 18年車公解籤佬 預言林鄭上場必有暴亂

覺得解籤佬好勁

如果想當年比紅媒放大暴亂黎講 佢檔口都收得皮
不過今鋪 佢實坐火箭了

冇得如果既
當年佢地DQ 完以為已經賣晒成個香港啦
點知林鄭仲有咁多橋先得架

係時候去求籤了